似曾相識既經歷

我先

夢見自己點樣死